有冇人知早兩日嗰幾個百個滯留關口嘅人去咗邊？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

香港人，仲唔反佢老母？

入晒黎

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人